垃圾華碩我屌你老母

果d垃圾維修中心 將d顧客點我去東又點我去西 去維修淨係開一至五 10:00 至1300 1400:1800 擺明就唔想人整啦 我決定以後都唔會再用華碩 永不錄用！！香港人都唔好用 等佢退出香港先岩

利申：買左個Ac86u 兩星期就壞左 嬲到癲

轉linksys

on9仔

漢科即場check到有事肯即換已經算好
N字個間仲垃圾，部野成日hang，個代理連check都冇得check話只會寄返原廠check
有事等間廠肯換先會換俾你，驚自己蝕咁
之前d人仲話佢乜尻一換一
乜柒維修service 都冇 我買水貨有事自己rma仲好

利申： 之前用過N牌 R6300 瀨過野

我部R8000之前無左5.0ghz, 拎上去即刻一換一，我又ok喎！

我都唔明佢個深水埗維修中心收左我部機 之後send去匯科 check完壞左send返去深水埗 到底有幾難 佢仲夠膽死同我講要一個月

屌華碩定屌漢科呀？

兩個都屌 都係一齊衰

用asus router

華碩ROUTER 唔係去皇家俱樂部保咩

用linksys,好用

佢同我講要等一個月我先屌佢

將備換完部新放出佢

ok, $50收

100收

你冇事咁又點？

咁衰既,我150

N 字頭攞部6900上去，睇唔夠三分鐘就換部全新7500俾我